我係Spiderman

無資產
搵唔到錢
無專業
無興趣
無目標
無樣
無高度
無家境

但Spiderman 有女朋友

但spiderman有超能力

真Spiderman係有專業有興趣又有搵到錢嘅能力

失敗的man

共勉之

食字之鬼